覺唔覺香港亂咗好撚多

嗰頭 一對父子畀南亞童黨打劫， 呢頭又有幾單扑頭黨事件， 仲有單係賭場追數有人畀人爆頭
香港依家啲治安真係痴撚線

返返去林過雲嗰個時代

舊香港
九龍城塞

貧富懸殊到咁既地方
治安好其實係好唔合理既事

但係唔係三不管呢
仆街中共越搞越亂， 以前夜晚9點幾都落街去散步, 行到十一點都冇問題
依家行夜少少都驚畀人打劫

但係香港又未貧到冇錢開飯， 又唔係冇嘢做
只要肯返啲地盤工或者其他工種，一樣夠你生全，一樣夠你開飯
正常點會去到打劫嘅地步

去打劫嘅人就係唔願意工作
蝗同蝻嗰班

因為有你